\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[margin=15mm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}

\newcommand{\maxi}{\texttt{maximize}\quad\,\,}
\newcommand{\mini}{\texttt{minimize}\quad\,\,}
\newcommand{\subj}{\texttt{subject to}\quad}

\begin{document}
%***********************************************************************************************************************************************************************
%***********************************************************************************************************************************************************************

\newpage
\subsection*{Ej. Grafo - Camino Minimo}
%Nota
%Constantes
$w_{uv}$: Peso del camino de $u$ a $v$, donde $uv \in E$. (Constante)\\
%Variables
$x_{uv}$: $1$ si se toma el camino de $u$ a $v$, $0$ caso contrario. Con $v$ \in V.\\
$y_v$: $1$ si el vertice/nodo es parte del camino minimo, $0$ caso contrario. Con $uv$ \in E.

\begin{alignat*}{2}
    %Funcion objetivo
    \mini & \sum_{uv \in E} w_{uv} x_{uv}\\
    %Restricciones
    \subj 
    & y_s = 1 \qquad \text{ con } s \in V \text{ (s = inicio del camino minimo) }\\
    & y_t = 1 \qquad \text{ con } t \in V \text{ (t = fin del camino minimo) }\\
    & y_u + y_v \le 1 + M(x_{uv}) \qquad \text{ con M const. grande y para todo } uv \in E\\
    & y_u + y_v = 2 + M(1-x_{uv}) \qquad \text{ con M const. grande y para todo } uv \in E\\
    & \sum_{v \in V} y_v = \sum_{uv \in E} (x_{uv}) + 1\\
    %Dominio
    & y_v \in \{0,1\} \qquad \text{ para todo } v \in V\\
    & x_{uv} \in \{0,1\} \qquad \text{ para todo } uv \in E\\
\end{alignat*}

%***********************************************************************************************************************************************************************
%***********************************************************************************************************************************************************************
\end{document}